求計謀去女朋友屋企訓

是咁的，女朋友屋企人去哂旅行，想話叫我去佢到訓，但佢門口裝左cctv,怕佢屋企人翻睇咁就唔掂，巴打們有何良策？

刪咗個record佢

秋後再算帳

喺對面樓遊繩入去

拔電咪得

唔知點del呀

平時屋企人會翻睇 ？唔會就冇事啦

裝左cam唔等於有錄落hdd

係你親眼見? 定係你條女話俾你知?

咁佢屋企人睇返咪見到黑左幾秒，走個陣又黑多次

屌你入屋前叫佢遮一遮個cam咪得囉咁撚簡單

無啦啦check乜cctv....痴線架咩你估佢地，又唔係唔見野…

呀...個cam呢排有少少問題

你都係唔好扑野喇咁撚蠢

叫條女剪左條電線咪得囉

你扮女人 你條女俾人周到咪話叫個姐妹上嚟訓囉

黑左就乜都睇唔到啦
咁點知你有上過黎呢？

唔肯定、但之前女朋友門口d鞋唔見左，然後佢屋企人叫佢睇cctv

呢個樓主相當有可疑

扮係維修電器工人

唔係呀，佢屋企人好嫌，講明唔比佢帶男朋友上黎

嚴* 錯字丁丁

你擔心佢地其實冇去旅行
之後突然間返咗嚟仲好啦

咁就唔好上啦

直頭整壞個cam

還返俾人啦 唔係報警架

佢住獨立屋 公眾地方唔可以隨便set CCTV. 私人位裝影到出面都應該要出告示

樓主去爆格都要上網問

扮水電工整水喉整成日，入左屋之後就😈...
正所謂
蘇州過後無艇搭
Jer皮軟後無西屌
快d行動啦巴打

樓主知道佢個有錢親戚成家去旅行
想去爆格 但門口有cctv 點算好

唔比男朋友黎 你可以戴頂帽著條裙囉

咁你試吓去爆房嘛

叫個女仔搵紙巾抹cam
問返做乜遮住個cam咪話見到污糟左囉

門口裝CCTV?
你條女住劏房？
入房前要掛牌 請按鐘嗎？

匿埋入個穩固d嘅紙皮箱
搵fd扮送包裹搬你入屋
第2日走戈陣就再匿入紙皮箱到
女朋友搬/推返出去扮攞出去掉
睇cam問做咩個箱第2日仲咁重
就話見個箱咁大順便清下垃圾攞去掉

mung 線囉
佢地應該唔會翻黎即刻check
返黎之後幾日叫女朋友keep住每日mung一兩次 可以夾啱屋企人係屋企嘅時間mung
然後到真係check咪話壞壞地囉
黑左嘅時間全家都係屋企嘅話佢地又唔會懷疑啲咩

買個行李箱塞自己入去

著M記制服扮送外賣

你條女邊棟大廈一樓一呀？

梗係對住cctv打聲招呼
再望屌埋你啊伯母

扮女人咪得囉有幾難

扑咗 怨你都無用啦

扮俾人Hack咗

叫你女朋友去你道囉
呢d咁on9既野唔好拎出黎講啦

咁你拔多幾次當壞咗囉

屌，搞到我扯扯地

直頭對住個CCTV 做愛啦

堂堂正正怕咩呀.你真係咁驚咪生米煮成京熟飯